突發，百里香排長龍

越反越紅

連登仔冥頑不靈
有巴打分享食完百里香後痾屎都仲去食

得靚女唔痾屎

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

連登乞衣仔屎就有得你食

佢遲啲會唔會問＂想食百里香，點食先最抵？＂

佢食屎最抵屌